覺唔覺得groot係最可愛

咩大耳獸 比卡超全部同我收皮

I am groot

唔覺
木木梟先係大佬

好得意

Pish

吓 走啦

Pash